一人N個雞先會做既工作

陪酒
飛雞
Cosplayer/私影(呃到好多龍友錢, 都算係工作之一)

141

miss 148

香港小姐

ttvb

ptgf

女主播
護士 。。可能

空姐

81077898

Kfc

保險地產

Convoy

倫敦金

護士唔算

Juceline我 好寂寞苦悶呀